再走就輸

1隻popo衝散100人。。。。

一隻應該勇敢擊退！

到底要走去邊

巴打屋企冷氣幾多度

跟住大家走

Be water 夠鐘轉埸

唔要見到任何一個手足送頭